食A酸用咩化妝品？

比較在意用咩primer好 幾緊急下 有冇食過A酸性嘅朋友可以分享下